男子被控前年9月管有雷射筆今首度提堂 羅德泉特別強調需交出BNO旅遊證件

#西九龍裁判法院第一庭
#羅德泉主任裁判官
#提堂 #新案件
#0908太子

梁

控罪：
(1) 在公眾地方管有攻擊性武器
於2019年9月8日在旺角太子地鐵站s1扶手電梯外公眾地方無合理辯解管有攻擊性武器，即一個能發出雷射光束的裝置。

✅保釋獲批，條件如下：
-保釋金$5000
-不得離開香港
-交出所有旅遊證件（裁判官特別強調包括BNO）
-居住報稱地址
-更改居住地址需要24小時前通報警方
-宵禁令2200-0600
-每星期一次警署報到
-禁足令（轉乘交通工具及搵律師除外）

案件押後到2021年3月31日0930西九龍裁判法院第一庭再次提堂。

話自己無bno 咁會點
搜佢屋企？

羅德泉犯左国安法啦
支共同港共講撚到明唔承認bno
你仲走去話佢係旅遊證件

搞獨立呀？人大同香港政府已經不再承認bno 係旅行證件

點解要強調一本香港唔𠄘認嘅廢紙？
個官係咪當口交部冇到？係咪犯國安法？

紅到hihi

BNO唔再係旅遊證件
交出旅遊證件包括BNO

咁BNO仲係唔係旅遊證件?

識玩應該問個官有咩權收bno

其實冇所謂，個條件任佢講，佢可以話「交出所有旅遊證件及BNO」

關你叉事，港共話唔承認嘛

唔想保釋你咪問囉
如果唔係佢要你交埋屋企隻狗比佢你都要照交

自己睇刑事罪行訴訟條例啦
唔係咩都可以收

嚇, 唔承認都要交..

台灣省承認喎………

私刑？可以咁樣叫人交野咩？

應該話無做咩個官覺得人人都有BNO妖物

你老細唔承認wor

想知有無得即場查詢甚至對質？

政府話唔係旅遊證件
你個官就話係
唔通你個官大過港共?

講過狗官權力係過大,佢喜歡叫你交一億做保釋金都得

自己睇下黨既權力先啦，佢叫你交埋條J都得

可以參考吓胡志偉

區區一個主任裁判官竟然夠膽公然對抗行政長官指令大搞「司法獨立」

有撚用咩 搞bno visa唔洗拎住bno都搞到

有冇得上訴

而家係跟裁判官條例，冇限一定要旅遊證件

又唔認，又要收，自相矛盾，共狗特質

邊撚到有得睇呀屌你老母？

裁判官條例

CLS

犯國安法！！！

我係問緊黨嘅權力

雷射筆點解唔禁賣?

唔使睇刑事條例都知佢唔鍾意既你交埋條命都可以唔比你保

邊條有提及保釋條件

收左BNO 又點？大把人無續期遺失左

認真問 收左唔可以報失架咩

中國已經唔承認BNO護照作為旅行證件和身分證明
話要交出旅遊證件就係包括BNO
呢D法官唔夠愛國愛港,無視法治,違反一中原則

交左BNO，報失，重新申請，DHL寄到

下 廢架喎咁都要收？

#146030 BBBBBB 舊街角
呢隻五毛成日改名
唔好比佢洗到底
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

下？BNO已經唔係旅遊證件

呢個法官對國家政策缺乏正確嘅認識

sorry,應該係刑事訴訟程序條例
9D.被控人獲准保釋的權利
(1)除本條及第9G條另有規定外，法庭在下列情況中須命令被控人獲准保釋，不論被控人是否已被交付審訊 ——
(a)他在就他所被控的罪行而進行的法律程序的過程中出現或被帶到法庭席前，或與該等法律程序相關而出現或被帶到法庭席前；或
(b)他在某法庭席前被控而他向該法庭申請准予保釋；或
(c)他根據第9J條向法官申請准予保釋。 (由1998年第25號第2條修訂)
(2)根據第(1)款作出的命令可附加法庭覺得所需的條件，以確保獲准保釋的人不會 ——
(a)不按照法庭的指定歸押；或
(b)在保釋期間犯罪；或
(c)干擾證人或破壞或妨礙司法公正。

如果個官覺得BNO會令被告有可能「不按照法庭的指定歸押」，就可以要佢交出。唔一定要係旅行證件。

個官話要交乜都得
搵次要交出我的心

BNO都唔係旅遊證件

個官有冇睇政府新聞稿架

佢話旅行證件「包括」BNO

不過冇分別啦 香港有法治唔會搞成咁

收護照就ok 啦
BNO ?多左啦

又話唔承認bno係旅遊證件 又要交？

死柒頭五毛做咩成日改名
垃圾陳曉華

BNO有用㗎咩

法官係咪想同國家作對
黨講咗唔再承認BNO

Bno 唔係旅遊證件喎

Bno又係旅遊証件啦？

正解

傾掂數 BNO係咪旅遊證件未？

違反國安法港共話BNO係廢紙，你就承認係旅遊證件

都話無效，收嚟擺鬼，時事觸覺咁差，炒得啦。

即係落緊國家既面？

旅遊證件

我都唔明喎
做乜撚

中國都唔承認交黎做乜？

冇抵觸呀 只要有其他國家承認佢都算係旅行證件

同中國佢對？

又唔認 又要收 姐係點 屌你老母 本野英國財產黎 收你老母

bno visa唔需要bno

侵吞英國財產

搵水路走

推

屌，仲係到講條例

屌你老母人手filter

佢癲起上嚟否決保釋點算

好亂呀 究竟係唔係旅遊證件呀

禁足令（轉乘交通工具及搵律師除外）
即係唔比出街？

唔比進入指定地區

bno 唔係旅遊證件喎，又想造反？

痴撚線 仲要宵禁
拎個雷射筆好似殺咗人咁重

都無呢個旅遊證件

共匪邏輯，有利佢地嗰陣就話係旅遊證件

既然BNO唔係旅行證件，咁點會令被告有可能「不按照法庭的指定歸押」？

如果唔係，按照收BNO既邏輯，個官可以話因為會掛住打J而有可能「不按照法庭的指定歸押」，所以要被告交出條J (又或者施加其他條件禁止你打J)?

#sorryfor1999

交咪交，係多本垃圾啫

使乜提「證件」兩隻字唧？就咁交出甚至放棄BNO咪得囉

BNO可搭船去中華民國東沙島

雷射光束
戇鳩

係咪有個咩報案專線 打比國安報啦

一句話無就得

著草好過, Support

辯方申請押後案件以索取文件。主任裁判官羅德泉批准被告以現金5,000元擔保外出，其間不得離港。羅官要求被告交出所有旅遊證件，更特別提到旅遊證件包括BNO。被告另須居於報稱地址、每星期向警署報到一次、每晚10時至翌晨6時宵禁、禁足案發地點一帶。 案件押後至3月31日再訊。

呢啲人一出境係咪電腦有record直接比人捉